真英「紅」！沙拿勇救流浪漢

【Now Sports】果然是埃及文明！利...

Now 體育 -

沙拿

文尼洗廁所 vs 沙拉救流浪漢

同中共做得太多衰野 要不停做d門面野洗底一樣

【Now Sports】果然是埃及文明！利物浦球星沙拿出於一片好心，早前拯救了一名晏菲路球場外的無家者。
利物浦主場以3:1擊敗阿仙奴後，今年28歲的沙拿（Mohamed Salah）在晏菲路附近，出手阻止一班流氓騷擾一名街頭露宿的無家者。

據知，當時沙拿駕駛賓利到油站，發現一名無家者正被一班人圍住騷擾，於是埃及人決定仗義相助，上前趕走了那班好事之徒，事後更到櫃員機提取100鎊給予無家者。

該名無家者已露宿6年，名叫基治，日前接受《太陽報》訪問時讚揚沙拿是「真英雄」，並謂：「他在球場外的行為就像場內為紅軍奮戰一樣厲害，並警告他們『幾年之後你們都可能像他一樣無家可歸』，他是完美的傳奇，過程被附近的閉路電視全程拍下。」

這個世界，就是偽君子太多，真英雄太少，希望沙拿的義行能夠感動更多人

咪柒啦，中共有撚洗底？

日日正能量
你睇太少

一睇就知係佢請人搞鳩個流浪佬
再扮英雄
抄支那d正能量鳩片

條友五毛黎

明眼人呀

基治

阿仙奴果個?

渣ga 銀包連100磅都無